{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000959",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 발렌타인온천펜션 운영 정책"
    },
    "text": "18:00からチェックイン可能で、11:00までチェックアウトしてください。 予約した人数より追加の人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにはペット同伴可能な場所がありますが、他の場所では入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者の予約及び利用はペンションの規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を厳守していただかないと、次のお客様のために良いです。 客室及び周辺施設を利用する際は、毀損や紛失に注意しなければならず、宿泊客は損害賠償の責任を負わなければなりません。 客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具を個人的に用意してくることも禁止されています。 客室内で喫煙せず、指定された場所を利用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害になる恐れがあるので、ご遠慮ください。 ご予約のペンションではバーベキュー場とバーベキュー(ヒモ)をご利用いただけます。 ただし、火ぼけ用の火鉢は別に持参する必要があり、天候によってバーベキューの利用が制限される場合があります。 個人用品の使用も歓迎しますが、火器は破砕石の上でのみ使用する必要があります。 駐車は可能で、ペンションでは大人6-8人が使用できる大型浴槽と広々としたバスルーム(ファミリールーム)、ファミリールーム垢すりベッドの設置が完了しています。 また、お子様用のチューブも備え付けてありますし、電子レンジやガスコンログリルも完備されています。 駐車場もリニューアルされ、健康と美容の温泉水が許可証として備えられています。 客室はオンドルのオンドルの床が敷かれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約した人数より追加の人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加の人数がいる場合は、事前にペンションに連絡してください。ただし、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペンションにはペット同伴可能な場所がありますが、他の場所では入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用はペンションの規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を厳守していただかないと、次のお客様のために良いです。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際は、毀損や紛失に注意しなければならず、宿泊客は損害賠償の責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具を個人的に用意してくることも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で喫煙は禁止されており、指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は禁止ですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害になる恐れがあるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューが利用できますか？",
            "answer": "ご予約のペンションではバーベキュー場とバーベキュー(ヒモ)をご利用いただけます。ただし、火ぼけ用の火鉢は別に持参する必要があり、天候によってバーベキューの利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "個人用品の使用は可能ですか？",
            "answer": "個人用品の使用も歓迎しますが、火器は破砕石の上でのみ使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能で、ペンションでは大人6-8人が使用できる大型浴槽と広々としたバスルーム(ファミリールーム)、ファミリールーム垢すりベッドの設置が完了しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "駐車場もリニューアルされ、健康と美容の温泉水が許可証として備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はオンドルの床が敷かれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 690
    }
}